牙杜除咗人矮樣衰拍爛片拖糧人賤唔好笑口才學識廢過藍屍之外仲有冇缺點?

除咗呢啲之外都算一流深黃藝人

咸濕？

漏咗偷食？

良知可貴

樓主係咪玩麻色老師玩上癮
想牙杜提下你==

佢啲粗口先好J

有汗出冇糧出仲要公審封殺話你駁上位呢啲小事姐肯跟黃大隊就=良知

麻生太郎我就識

55

出色嘅男人有幾條女有幾閒